[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Зайчик телепорт**
---
---

Вот значит армия...
И наконец там дело Светы созрело...
Ну а я же в арми...

---

А это уже далеко 2008 год...
А у меня уже девушка была...
И вот значит гавар подкатывает к ней...
И свой грех переваливает на меня...

---

Ну и мне помогали ручкой...

---

Ну на самом то деле...
Дело подвернули под меня в 2006 году...

---

Ну и тут они повадились мстить ко мне на работу...

---
---

Нужно было что веское...
И тогда бар внизу был...

---

И на крыльце умер тот пацан...

---

Я отпускаю жалюзи...
Он стоял на крыльце...
Он там стоит и стоит...
Жалюзи опусти ушли...

---

На следующее утро...
Его находят там...

---

Все на поваров вкручивают...

---

На самом то деле...
После одного разговора я понял что они планируют это заранее...

---
---

И стало очевидно эти два ублюдка на меня шили все дела...
Лишь бы заебашили...

---
```
- потому что за все нужно платить.
```
---

Все стряпанные дела Гавара приезжали в Реутов на разборки!

---

Ну следаки приезжают..
По камерам я на работе...
Следствие в тупике...
Подозрение снято...

---

И гавар начал обрабатывать Алесю...

---

И они посадили ментов наблюдать на работе ли я...
А слева сидели кашелки которые педалировали в другую сторону ...

---

Олеся не понимала что меня в Реутове держат, что бы раскрутить дело Светы...
И с Олесей попрощались когда я ушел...

---

Гавар ебашит девочек...
И раскручивая дела своих знакомых...
Отправляет на меня...

---

Богатые девочки...
Девочки одинокие...
Кто то должен наводить...
Анечка...
Мариночка...
